{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73620&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동해스테이피어471"
    },
    "text": "当ペンションはオーシャンビューとバスタブの客室、オーシャンビューのルーフトップを保有しております。 テジン海水浴場、マンサン海水浴場、トチェビゴルスカイバレーなど周辺の名所もあって観光にとても便利です。 ただし、最大人数を超える場合には強制退室される事項がありますので、ご注意ください。 そして当ペンション前のテジン海水浴場公営駐車場には無料で駐車することができます。 入室は5時以降から可能で、退室は12時までです。 無料Wi-Fiと駐車場も可能で、客室内では調理が可能で、NetflixとYouTubeも視聴できます。 一部の客室には浴槽もありますが、入浴剤はご利用いただけません。 またエレベーターもあり、オーシャンビュールーフトップは22時までご利用いただけます。 そしてサーフィン講習やレンタルサービスも利用でき、バーベキュー施設もあるのでペンション内でバーベキューを楽しめます。 また、ペットの出入りと保護者なしの未成年者のご利用は不可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "当ペンションの客室にはオーシャンビューとバスタブが備わっています。また、一部の客室には浴槽もありますが、入浴剤はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはテジン海水浴場、マンサン海水浴場、トチェビゴルスカイバレーなどの名所があり、観光にとても便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "当ペンション前のテジン海水浴場公営駐車場には無料で駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能で、チェックアウトは12時までです。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの人数まで宿泊することができますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合には強制退室される事項がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊することができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の方は保護者が同伴されていない場合はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビュールーフトップの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "オーシャンビュールーフトップは22時までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内にバーベキュー施設があり、バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "サーフィンの講習やレンタルサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションではサーフィンの講習やレンタルサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "NetflixやYouTubeは視聴できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションの客室ではNetflixやYouTubeも視聴できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 519
    }
}